原來上一次阿仙奴晉級八強靠嘅係賓特拿！

2010年戴帽逆轉波圖

n賓我老死黎

神鋒

以後唔笑佢中堅了

得分後衛

拉莫斯都係跟佢學野

入波既全部走晒

係正選11個全部走曬

今年出左局喇咩

咪係

雲加話主場炒4球冇難度

人地話上一次，都無話無今次，唔好咁敏感啦ching

之後八強係咪對巴？小矮人大四喜好似係2010,11果期

一早話回購賓特拿

agger

YES 巴塞輸比國米 拜仁洛賓串曼聯果年

主場贏6比2

都七年前啦

拜仁仲有3,4個踢緊